楊繼昌條癲佬真係去左叫蔡英文拍片

真係淨叫蔡英文講香港加油

› watch
香港網民赴「總統府」陳情望蔡英文用廣東話替反送中加油- YouTube

最新po片方法

笑到仆街

由佢啦，段「片」唔睇冇損失

香港民進黨? 唔係收左皮啦咩

勁過C drive大法

香港×台灣 民進黨